周庭生日快樂

生日快樂啊 周庭
等你歸隊

生日快樂撐住 等你

恭祝你福壽與天齊 慶賀你生辰快樂

生日快樂

生日快樂 周庭

我地半年後再見

年年有今日

屌你老母

周庭生日快樂啊

要撐住

周庭 stay strong !

お誕生日おめでとう!

生日快樂亦都想講返聲對唔起

周庭生日快樂

周庭撐住